係咪得我一個入唔到個ig…

如題

唔係

入唔到

我都入唔到

我無事喎

但Business acc就得

Business acc睇唔到自己profile

係咁話couldn’t refresh

入唔到+1

港豬要反抗了

+1…_(:з」∠)_

入到喎

登出咗入唔番

好正常喎

一時時

入到

我就係咁！po緊文宣突然就咁

入唔到啊屌你老母 好燥

我都係 嬲到仆街

我都係丫

重點係到底係我打錯密碼定係佢嘅問題

佢問題我頭先都打pw打到懷疑人生

仲係入唔到又bug